msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Current Server"
msgstr "当前服务器"

msgid "Change Server"
msgstr "切换服务器"

msgid "Change"
msgstr "切换"

msgid "User ID"
msgstr "用户标识"

msgid "Remote Mgr Addr"
msgstr "远程管理地址"

msgid "Disable Remote Mgr"
msgstr "禁用远程管理"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "Last Month"
msgstr "上月"

msgid "Recv"
msgstr "接收"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "VPN Domain"
msgstr "VPN动态域名"

msgid "Download details"
msgstr "下载详细信息"

msgid "Download OpenVPN Client Config"
msgstr "下载OpenVPN客户端配置"

msgid "Download OpenVPN Client Config (UDP)"
msgstr "下载OpenVPN客户端配置（UDP）"

msgid "Natcap Service"
msgstr "Natcap 服务"

msgid "Natcap to avoid censorship/filtering/logging"
msgstr "加速访问国际服务"

msgid "General Settings"
msgstr "一般配置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级配置"

msgid "Mac Filter"
msgstr "Mac过滤"

msgid "IP Filter"
msgstr "IP过滤"

msgid "System Settings"
msgstr "系统配置"

msgid "Enable Natcap"
msgstr "开启Natcap"

msgid "You need an authorization code to enable international network acceleration."
msgstr "你需要授权码来开启国际网络加速，没有授权请不要开启，否则无法访问国外网站。"

msgid "Natcap Account"
msgstr "帐号"

msgid "Natcap Servers"
msgstr "服务器列表"

msgid "Please fill in the server by format (ip:port)"
msgstr "请按照格式填写服务器（ip:port）"

msgid "Network traffic strategy"
msgstr "网络流量策略"

msgid "Smart auto proxy"
msgstr "智能自动代理"

msgid "All International traffic proxy"
msgstr "全部国际流量走代理"

msgid "Customization proxy"
msgstr "后台自定义(不要选)"

msgid "Full Proxy"
msgstr "全局完全代理"

msgid "All traffic goes to proxy."
msgstr "全部流量走代理。"

msgid "Full Cone Nat"
msgstr "全锥形NAT"

msgid "Generally do not need to be enabled unless used to play games."
msgstr "一般不需要启用，除非用来打游戏。"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Enable Encryption"
msgstr "启用加密"

msgid "Server Switching Interval (s)"
msgstr "服务器切换时间（秒）"

msgid "How long to switch the server."
msgstr "多久切换一次服务器。"

msgid "Lock on server"
msgstr "锁定服务器"

msgid "do not switch servers by automatic detection"
msgstr "不根据自动线路检测切换服务器"

msgid "Local Server TCP Listening Port"
msgstr "本地服务端TCP监听端口"

msgid "Local Client TCP Listening Port"
msgstr "本地客户端TCP监听端口"

msgid "0 Disabled，Otherwise Enabled"
msgstr "0 禁用，其它启用"

msgid "Force TCP encode as UDP"
msgstr "强制TCP编码成UDP"

msgid "Force UDP encode as TCP"
msgstr "强制UDP编码成TCP"

msgid "Do not enable unless the normal mode is not working."
msgstr "一般不要启用，除非正常模式不通。"

msgid "TCP Proxy Acceleration"
msgstr "TCP代理加速"

msgid "Recommended to use the server's TCP proxy and Google BBR algorithm to accelerate."
msgstr "推荐使用，利用服务器的TCP代理和谷歌BBR算法加速。"

msgid "BLOCK IPv6 DNS"
msgstr "屏蔽IPv6的DNS"

msgid "Block IPv6 DNS to prevent poisoning"
msgstr "屏蔽IPv6的DNS，防止DNS污染"

msgid "HTTP Obfuscation"
msgstr "启用HTTP混淆"

msgid "Disguise the traffic into HTTP."
msgstr "把流量伪装成HTTP。"

msgid "Obfuscation Host"
msgstr "混淆Host"

msgid "Enable OpenVPN Server"
msgstr "开启OpenVPN服务"

msgid "Enable The PPTP Server"
msgstr "启用PPTP服务器"

msgid "Allows you connect to router via VPN, the router need to have a public IP."
msgstr "允许你用VPN连接自己的路由器，路由器需要有公网IP。"

msgid "PPTP Username"
msgstr "PPTP用户"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Mac Address Filter"
msgstr "Mac地址过滤"

msgid "Disabled"
msgstr "不使用"

msgid "whitelist (Allow to use Natcap)"
msgstr "白名单（允许列表使用Natcap）"

msgid "blacklist (Forbid to use Natcap)"
msgstr "黑名单（禁止列表使用Natcap）"

msgid "Mac List"
msgstr "Mac列表"

msgid "IP Address Filter"
msgstr "IP地址过滤"

msgid "IP List"
msgstr "IP列表"

msgid "Access to China from abroad"
msgstr "从海外访问中国"

msgid "Enable Fast NAT Offload"
msgstr "启用快速转发(offload)"

msgid "Enable Fast Forwarding"
msgstr "启用转发加速(natflow)"

msgid "Enable Fast Forwarding Hardware Offload"
msgstr "启用硬件转发加速"

msgid "One Key VPN"
msgstr "一键VPN服务"

msgid "The basic system settings && services"
msgstr "基础系统配置和服务"

msgid "Route Setup"
msgstr "线路设置"

msgid "select route gateway for each lan"
msgstr "为每一组内网用户分配出口网关"

msgid "From Client(s)"
msgstr "内网用户"

msgid "To Destination"
msgstr "访问的目标"

msgid "Target Gateway"
msgstr "出口网关"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Please select..."
msgstr "请选择……"

msgid "Server List"
msgstr "服务器列表"

msgid "Download rate limit"
msgstr "下行速度限制"

msgid "Upload rate limit"
msgstr "上行速度限制"

msgid "Unit: <code>Kbps</code> <code>Mbps</code> <code>Gbps</code> Example: 10Mbps or 0 = no limit"
msgstr "单位: <code>Kbps</code> <code>Mbps</code> <code>Gbps</code> 例如: 10Mbps 或者 0 = 无限制"

msgid "Invalid rate limit"
msgstr "速度限制错误"

msgid "SD-WAN Service"
msgstr "SD-WAN 服务"

msgid "TOP UP"
msgstr "充值"

msgid "Enter top-up code"
msgstr "输入充值码"

msgid "Expire Date"
msgstr "过期时间"
